[求戰術]如何有效推進

三角形鐵馬排陣？只係死守。
警察一嚟到啲鐵馬就冇晒

寧願單排，可攻可守
回收性強

一個鐵馬三個人，左右兩個主要拎遮同埋輔助推進，中間嗰個主要推進。

有冇好啲嘅方法？

可唔可以學羅馬士兵做basic

發夢見到有人上外國reddit睇下人地軍隊點推 可以參考